求各位巴打幫忙，尋找失去iphone，有冇好心人執到 (旺角)

琴晚大約十點至十一點，係旺角地鐵站新式賣票機到，懷疑被盜去白色iphone8 plus，部電話係屬於我女朋友，入面有好多重要既回憶，如果有人知道電話既下落，或者你執到部電話，請連絡我。
宜家部電話機都熄埋，無哂辦法，希望大家幫幫手。

比人扒左
上去大陸揾下

唉屌

熄咗電話就冇辦法啦

開返機既話，find my iphone仲有冇用？

比人熄左現話 唔通個賊會比番你咩 end topic